{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 폴에이리조트"
    },
    "text": "ポールエイリゾートは海雲台に位置し、観光客が便利に観光を楽しめる場所です。 リゾートは約40客室を保有しており、様々な宿泊オプションを提供しています。 チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。 追加で宿泊人数が8歳以上の場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加され、寝具の追加時にも1軒当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 駐車は建物内の駐車タワーをご利用いただけます。駐車料金は1日5,000ウォンで、チェックイン時に当日現地にてお支払いください。 ただし、2m以下の車両のみ駐車が可能ですので、大型車両は外部有料駐車場をご利用いただくことになります。 外部駐車場に駐車した場合、出車が不可能で、24時間に8,000ウォンをお支払いいただくことになります。 建物内のタワー駐車場はスペースが狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポールエイリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ポールエイリゾートは海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポールエイリゾートは何客室を保有していますか？",
            "answer": "ポールエイリゾートは約40客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の宿泊人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で宿泊人数が8歳以上の場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時にはいくら支払う必要がありますか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1日5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車場は建物内の駐車タワーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大型車両は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "大型車両は外部有料駐車場をご利用いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場を利用した場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "外部駐車場を利用した場合、24時間に8,000ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "建物内の駐車場はスペースが狭いですか？",
            "answer": "はい、建物内の駐車場はスペースが狭いです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 396
    }
}